印度正妹控警違法 在眾男人面前脫衣晃奶狂叫

印度一名正妹在上周四的深夜與住家保全發生爭執，並報警處理但她不滿警方違法執法，竟然當場在一群眾男人面前脫衣，更晃奶狂叫大鬧，完全不計形象。

據馬來西亞《中國報》報導，這名女子平日是模特兒兼差專欄作家，但她在上周四回家時，與住家保全發生糾紛。
女子隨後報警處理，警方也抵達現場，但警方要求女子在深夜時分到警局做筆錄，引發女子不滿。

因為印度法律規定，婦女不能隨意被叫到警察局

如果有需要警方出面，必須由女警出動前往婦女住處進行訊問。這名女子不滿警方的處理態度，認為對方違法
她也因此情緒激動、脫衣大鬧，以示抗議。

不過這段影片隨即被上傳社群網路，引發當地網路鄉民熱議。正妹也不甘示弱，上周六上推特發文還原事發狀況
並點名印度警長、州長和印度總理正視這起事件，而印度警方看到她的發文後，要求她到警局報案。

10

9

8

我諗都係無圖穩閪陣

7

6

0

條女ok，快點！

仆街啦,右圖似男扮女

港女無

快啲

印度女個樣似有雅利安血統

點解香港堆女人唔有不滿都當場脫衣?

脫咗同男人冇分別

正